這個妞很美沒人講

時下流行做直播，但不一定是賣貨，每日上線和粉絲互動聊天，各出奇謀留住他們的心，𠱁送禮物支持自己，一樣可以賺到盤滿缽滿。

「17」這個直播程式，幾年前曾在香港紅極一時，平日有玩開cosplay和拍片的90後羅珮章（Sheena），為了儲多一點粉絲、增加曝光機會，於是加入試玩，她最初仍有正職，每日放工回家吃飯後，立即洗澡再化妝玩直播，像上了癮般，每日唔開live唔安樂。她本來並未想過以主播作職業，也不預計有收入，直至2017年，機緣巧合下她與17的台灣總公司簽約，終決定辭去文職工作，當上全職主播，至今短短三年半，已累積64萬粉絲，不時登上主播榜的頭幾名。

直播風熾熱，無論甚麼時候，都至少有一百幾十人在做直播，主播分很多類，有的是才藝表現類，會唱歌跳舞；有的是教學類，會教煮食畫畫等，還有些則是聊天類，每日開播和粉絲吹水，各有捧場客。Sheena能夠突圍，因為她專攻動漫話題，算是比較少有，也因此吃香，她更會和粉絲一起協力打機打天光，夠晒互動。

有冇人夾錢donate

自信女 拉 下一頁

因有自信所以美麗

尊重啦

豬撚到咁 算啦
不過百貨應百客 總有人鐘意食屎

很有自信 不夠美麗
這叫戇鳩 請你亡逝

邊間教會 夾硬左

嚇鬼咩